既然對家係咁宣揚黃色經濟圈唔得，不如我地將黃色經濟圈嘅idea同美國嘅報章分享

如果份野話個idea好，就大巴大巴車落對家度

試下好唔好，反正試下冇壞

推

可能要靠攬炒巴

冇人認同？

多d上美國亞馬遜買野，除左黃店之外盡量減少係香港消費

要！一定要！
敵人反對，我們擁護！

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

Anything but China!
American first!